屌你老味，好想棄game

人升佢跌！人跌佢又跟跌仲要跌突！

買熊囉咁

係囉 好簡單邏輯
做咩要棄game

跌未好囉，唔跌嘅，隻隻都咁貴，邊買得落手呀